Hong Kong Free Press將成個歷史博物館用高清攝影archive咗

全部圖片都係 Creative Commons Attribution-NonCommercial-NoDerivs CC BY-NC-ND 。

保存歷史

貨金貨金貨金，defend our press!

Lm

推

推。

哭撚左

香港歷史博物館要靠其他人保存香港歷史

多謝

最衰係non commercial
如果唔係維基百科可以用
不過香港人唔太多人願意貢獻

A

好實用
重開之後可以對比返啲展品文宇

其實HKFP肯CC BY-NC-ND已經好好
Wikipedia選擇要完全freedom，連non-commercial限制都冇，就真係好難有呢啲報社/專業攝影會有相俾到佢

qtuu

tui

重要文獻

Push

大家save 低

respect

推 立場: 撐警電影《時代》由兩大「江湖猛人」投資 - 分享自 LIHKG 討論區

SUPPORT

點解冇呢支旗

值得課金支持他們

Donate and Push.

課金

Hong kong free press算係香港pro demo media其一最高質
算幾持平同埋真係報news比較死
唔似其他黃媒（儘管咁統稱啦）咁加鹽加醋

HKFP值得課金 用英文俾世界知道香港

pusq

貨金

感謝

課金俾Hong Kong Free Press

Push.

早知唔影得咁辛苦

真
就算我係深黃
都唔鍾意睇啲加鹽加醋立場過黃嘅新聞

順便貼條HKFP創辦人專訪link

問題係維基唔會肯改變政策，但又冇乜人肯投入
唔少事件都冇相。

太情緒化 睇到人得個嬲字 冇哂理性岸撚鳩鳩咁

大圖 標題 一秒（當係）吸引 嬲 比like
Social media...唉

我都有做仲開咗個ig講香港 但無人follow

HKFP

有心記錄

有無打包, 續張續張ENLARGE SAVE 唔係辦法

我覺得HKFP真係好高質

樓主請pin

幾有創意

有冇人覺得新展政府會加「香港的真相」入去

push

留名

得罪講句，即係證明個館好撚細？你試下去歐洲個啲，行至你仆街都未必得

佢只影左展板冇影展品，不過香港歷史博物館其實冇變過一向都半日行完左右，所以如果以前去過應該一樣

Follow埋佢哋推tweet
Hong Kong Free Press HKFP

Tom Grundy (Editor-in-chief)

Jennifer Creery 紀寳瑩 (Managing Editor)

Rachel Wong (Reporter)

Kelly Ho (Reporter)

同埋歷史博物館本身係要求館內影嘅相唔可以作商業用途

得罪講句，即係證明你去都無去過

會唔會俾政府告侵犯版權??

lm

好波 諗到又做到

ctrl s

多謝佢地

九龍城寨果陣日本影低佢 大個先有得睇

展區入面啲短片有無其他方法睇返?

課

相都係Facts/partial Facts啦
冇咩鳩嗡/interpretation/extrapolation算係咁

4K@60fps？

感謝課金

課金課金

Hong kong free press支持拜登既Post無人講？